開post 呀喂 27呀，

2:1

我華素中

多謝你呀牛津聯 3關半大串埋左
我返身啦
求即埸心水

英甲咁多半大既

奧咸半大派3個500

我

ME

睇落冇咩可能不過都係撐一下

完

下埸再努力啦巴打

唉 好揀唔揀揀中佢 就同45k擦身而過